想問而家考車係咪全部延期？

利申：本身五月頭考，未開始學

如果你考嗰日咁啱回復正常你咪唔洗delay

而家應該到五月七號都confirm delay

等緊快期感覺要下年

我問教車師父，佢叫我唔使急，但運輸署又無任何通知..